一句講晒，要阻膠定要mk仔

Mk仔識召喚獸技能，識破壞建築設施技能，但係容易發狂打爆己方建築設施，缺點容易被臥底複製
阻膠識開保護罩技能，但係永遠只幫敵軍開，缺點容易被臥底同深藍屍複製

都唔要，要真手足

要你老味呀 有得簡架咩？

on9

拉

Mk仔技能實用性70分
阻膠技能實用性0分

如果係我，一撚定係留mk仔

mk仔，有好多mk仔都係前線手足

我寧願要乖乖左膠後勤
前線mk淨係識不分敵我破壞
分分鐘隊冧錯自己友

真心抗爭mk無所謂，只怕只收了錢的mk

事實上係
如果阻膠技能實用性零分
咁MK仔技能實用性係+-50分

你又會點揀

垃圾post 想玩標籤分化